my little airport九月開演唱會加出新碟

【my little airport live 2018 你說之後會找我】
一連七晚，同場出新專輯，關於這兩年間難以明言的悲傷🗿

2018年9月30日-10月6日 8pm
九龍灣國際展貿中心Music Zone
$480 (全企位）門票於7月13日早上10時 及通利琴行公開發售
網上購票:

想睇 但身邊冇人有興趣

$480

😫😫😫貴

一個人let's go

Me too

仲要九展

養唔掂nicky咩 ???

早幾年都冇咁癲

可能想快啲出新歌姐

都咁多人聽

都十年有突，都唔青喇喎
你係摺吖，廢老吖，定00後？

收兩張 咩日子都得